大埔學生被捕後好撚慘，唔該起底組繼續起！

班狗正仆街死全家，唔好放過佢地狗仔狗女